當時不封中國關，現今香港經濟爛

當時不封中國關，現今香港經濟爛

Nice

接龍落去

[徵才] 我地需要一系列劍指共產黨既口號